有班人吹奏獨遊好生活態度 但又要上黎R 人同行係咩心態?

笑撚死 又話乜春獨遊可以真正感受旅行的意義

享受生活brabrabra...

未上機就上黎R人話有無人係當地同行

人唔笑狗都吠啦

loser無人一齊行去就認啦

又要扮enjoy獨遊

當地人見你一支公on99咁係景點真係指住你黎笑

有無po睇下？

連登得你一個人？

有冇巴絲而家獨遊緊台中？

又有一隻